你地係fd入面有冇負責吐嘈既角色?

我係專比人吐嘈的

吐乜撚野嘈

窒？

吐你老母

你地啲留言最好善良少少
樓主呢毒撚真係容乜易自殺

最撚mean係你

好嘈 真糟糕

科普

吐槽一字唔算係共話
主要係取字自閩南語 即是台語
係台灣果面興起先
用黎翻譯日文入面既tsukkomi

上面有巴打話係窒人 我覺得ok
意譯好似可以譯做找喳(from wiki)

希望唔好次次見到有乜字陌生少少唔係粵語就起曬鋼

利申乜都唔識

btw
有乜好比
嘈你老母

關係唔係共語咩事 最普通有個窒字唔講 打埋晒D 講出黎都打冷震嘅用字
同果堆 www 666 一樣咁撚憨鳩

留意返呢到咩台

直接問有冇人成個新八咁款咪得囉

我覺得打出黎無乜問題
不過撈粵語係真係唔多掂

樓主係咪睇太多，分唔清現實同動畫

如果現實有新8依d人，應該會比人排斥當係戇鳩仔

問題係吐嘈。。。

吐槽無問題

想問下大師你個科普又點黎

鳩up

動漫台真係唔上得熱門

啲人入黎都九唔搭八

每個連登仔本身就係

動漫台毒撚嘅地位＝連登最底層

應該高過感情台少少